有無人有好聽嘅法文歌介紹？

最近想聽多點法文歌

La mer

Zaz

求其他介紹

多謝大家分享
我得一首

聽開sherryfa luna

我女神Vanessa Paradis

佢Love Song隻碟出時搞左個acoustic嘅音樂會 (with live band)
之前Youtube有一段片係成粒鐘嘅 錄晒成個音樂會
有時開工聽住做野
而家得返一首首歌咁聽咋

Brigitte

Carla bruni

Serge Gainsbourg 同好

Comment the dire adieu

Joyce Jonathan sans toi

Ta main
Elle mit dit

佢係好聽
但得一句法文咋喎

另類少少可以聽下team bs
佢首 case depart 早幾年都幾出名

好耐以前有人介紹
最近先再聽返

Céline Dion Pour que tu m'aimes encore

Indila Love Story